我相信根本好多人唔知邊個係果個魚得成 推親一係人云亦云班傻西 一係cctvb打手

垃撚圾

鮑姐

真係唔識

都唔知邊撚個